【第二簽未?】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCLXXXVIII

2017-18

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

[red]七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

Ainsley signs new long-term contract

Ainsley Maitland-Niles has signed a long-term contract extension with the club.

“I think [the high-pressing game] suits me a lot, too. I’ve got a lot of pace to give to the team, pressing up high and winning the ball back as soon as possible is a major factor in football.”

明明好撚懶

白簡迪唔知下個po welcome 得未

世杯撐英撚=痢熱雜種狗

Arsènic™ @MrArsenicTM
4m4 minutes ago
More Arsènic™ Retweeted Il Corriere del Calcio
Early rumour coming out from meeting is that #AFC have presented the first formal offer of €22m for Torreira

⋯⋯屌
人地要至少25m 你比得22m
屌你老母

分期第一舊錢22m牙?之前唔係話出30m咩？
睇定少少啦
可能差唔多搞掂

想fast deal但又想出鳩offer
原來一鳩樣

撐德國燒

Yacine Adli in London

BREAKING: Sky in Italy: @Arsenal in talks to sign @sampdoria midfielder @LTorreira34. #SSN

BREAKING: Sky sources: @FulhamFC interested in signing @Arsenal defender @CalumChambers95. #SSN

: 22m?
: 25m
: 24m?
: ok deal
: 23m?

撐開法包阿狗
今屆無得撐好唔慣

Maitland-Niles on Emery: "You don’t really hear a lot of young players being shouted out by their managers, especially a new manager who hasn’t really seen them play too much. I think its brilliant to hear from him & it gives me a load of confidence" #Arsenal

細梅係真癈 唔係反雲

“The team is and was too nice. They never liked to argue. We were just too nice to each other, we were like friends.”

Exclusive interview with Bacary Sagna

點都要賣

jjjjjj
wilshere冇位走架喇
adli niles torreira ramsey xhaka elnery

老野問題
又冇真隊長

爺爺唔係到, 無人保佢了

While his agent may have met with Benfica this week, a move to North London seems more likely for Portugese winger Gelson Martins. Both, Arsenal and Tottenham are on alert after Martins formally requested that Sporting CP terminate his contract. [@TimesSport] #AFC

如果牛奶走，下季歐霸攻中位好大機會係佢

雲加

會唔會呀

撐巴西

3-2 靚波

一係佢一係伊禾比，但後者應該踢翼機會大啲

話就話換撚左人，換左巴狗總監
但一樣做野勁撚慢
傾十世都傾唔完，好似仲衰過雲加最尾個幾年

香川終於入

睇完papa j片下下都落哂腳咁有d驚佢會易標甩
但岩岩過隔離多仔post睇人地comment 應該都幾穩陣

意甲簽人好快
羅馬已經3件

諗起西瓜恩張機場圖

法比安好似會去西咸

撐我阿黑b

如果計papaxxxx, 都買左2個既

褔將黑碧

17歲咋

西班牙國家隊領隊完世界盃後教皇馬
雲加

歐霸又無所謂嘅，始終水平唔高。同埋唔係比佢出依啲嘅話應該都唔肯黎

torreira快d啦屌

Arsene_Wenger (失業)

爺爺教傑志啦

等左好耐

佢係巴黎好似都係出過一場一隊賽事

雲加馬德里

敗走土耳其啦

仲要得7分鐘

Sporting既Martins J片好快好好扭
係依家阿狗陣中應該要有既球員，改變戰局

西瓜因近年最大險簽 黎到做體測都簽唔到

老野返去教法乙啦

無得睇爺爺用皇馬係歐超杯教訓阿狗

唔夠人爭啦

如果可以免費簽真係簽左先講

老野等緊法國國家隊?

應該英/法

我硬係覺得係謝雲奴2.0

希望唔係

人地係都要拖舟啦

英唔會啦 佢自己出到聲英芥蘭震返自己人教先岩

買到先算啦

爺爺根本唔憂做 唔洗屈就

要搶就要快
羅馬好似簽咗一件啦

30m都抵啦，雖然唔係end product, 但各方面都有潛質

Martins成個2&B咁既

NIGGA冇腦不了

Swiss side FC Sion have announced the signing of 19-year-old French forward Yassin Fortune after he was released by Arsenal.

原來已經放左
好似連一隊都冇踢過

卡華奴?

羅馬個sporting director好似都幾堅揪

2&b🤷🏻‍♂️

依件黎個陣出到勁過jeff

monchi

Monchi
之前喺西維爾做,嗰時愛美麗都教緊西維爾

大家上年j嘅monchi

冇耐之前先話唔想英國球證 應該連英足總都好憎

般奴唔知乜撚
好似仲傾緊人工簽字費果d

今日先po完mochi

佢好似大傷左好耐,然後好似再著其他隊既波衫,搞到比人雪埋

邊個？

雲加失業

雙失廢老

就快到你

仲有幾多個post先沒雲加金剛棒

打包晒幾件葡撚都咪話唔勁，今年興免簽gogogo啦

柏金而家都仲係咁好波

賓菲加想簽Bruno同Martins

唔係好想要

麥巴比訓練時傷出

應該人工可以比benfica offer得多d

爺爺

其實我係佢地，搞到咁疆出國好啲
個主席short嘅

G martins
Papa
Torreira
Licxxxxxxxx
再多個龍

免簽埋柏捷斯奧

The possible line-up if Torreira joins.

我覺得佢配渣ga打防中 Ramsey 10號位 之後左右奧燒mk 中間美羊係最正路組合

快點來！

Get French Football @GFFN

Breaking | @parisunited6 report that Yacine Adli will now sign a 3-year professional contract with PSG this week & reject Arsenal at the last minute. Sporting Director Antero Henrique said to have convinced him.

笑4

森多利亞果個咩料

屌牙

牙叔續約 下年仲著15號
上位了

白簡迪

Get French Football @GFFN

RMC confirming that 17-year-old midfielder Yacine Adli will sign for PSG, not Arsenal.

Syxxxxx
Rico
開得波

空炮

真阿一定未official唔會除褲丁

第一單險簽

愛蛇

幻幻都簽唔到

咁快改埋名
等睇空炮

掂呀
爰sir有爺爺基因
第1單險簽仲要係17歲

無丁過依隻

應該無問題啦

Yacine Adli簽唔到還好

藍斯走唔到十號 要佢比直線就冇人走位

最緊要papa torreira

阿狗rule number 1
官網一日未出都唔好除褲

完全唔正路
呢個陣一定會塞死中路
MK 同Ozil 都唔會傳統翼會快放個類

你估佢真係林伯

未落場都唔好信啊

442 fit

打空砲

torreira jjjjjjjj

j左先，理撚得你

因住又空砲

藍+t 234
藍+沙 456

藍沙t埃 4中場

應該直接搶左XHAKA個位
不過都係唔J住

都係比返雲加教啦

最難搞係渣ga要配多個防中先發揮到 如果藍斯唔打十號位 渣ga要坐後備

另外 如果藍斯打番中中 佢打法係要上前插入 就咁Torreira一個打防中 佢既高度應該會好吃力 等於車仔都唔會比簡迪自己一個防中

有歐霸8強dna

屌你老母綠日，

連中英街一號post都要留個罐頭留言
有冇咁等錢洗呀屌你老母

所以體系既重要性 睇下愛狗會唔會教到藍斯自律

阿狗係大會抬價部

洗唔洗咁快趕住改

唔會做到

Adli 簽唔簽到真係無咩所謂 最緊要papa 烏龜防中 同翼

夏薩特推開卡拉斯高搶波踢

Huddersfield Town @htafcdotcom

✅ #htafc will sign Egyptian international @RamadanSobhi from @stokecity for an undisclosed fee following the conclusion of this summer’s World Cup.

🇪🇬 Ramadan flew in from Egypt's training camp to sign a three-year contract with the Club.

錯post=.=

-.-

夏薩特：企開d啦中超仔

我會揀433
中場係
----ramsey-----xhaka------
-----------torreira-------------

咁燒byebye

打fifa就得

點解?

torreira後上型一上去 得xhaka又失位

左翼或plan b
認真如果佢仲係爺爺年代咁既狀態
打強隊其實唔用佢仲好

藍shit 10號位
落到場條撚樣實企得仲前過羊

但後上插入係佢賣點

愛蛇死因

佢根本踢唔到10號位

藍斯10號位其實係威爾斯踢得幾好

我覺得藍斯係傾向自由人既角色 佢前插左 奧斯爾或者mk可以補番中路派牌 兩閘就補番翼位 都一樣可以維持陣容結構 點樣平衡唔同球員角色 真係睇愛sir功力啦 我地都只能吹下水

所以佢要踢倒三角 btb 8號位

屌, 鍠唔要雲爺爺

麥包皮收左皮？

好撚慘
比個垃圾收皮

最麻煩係藍斯既傷患記錄....box to box咁辛苦 佢又係半季就收皮

咩事

成個謝雲奴咁,不了

有無人覺得係雲加以前太放任藍斯
佢先成日過多上前

我見佢踢威爾斯國家隊，除左巴利
中前場咪仲差，入球能力都唔大
但係佢多數安守本份無咩話點下下插前
真係攻守都做到野

愛SIR 落ORDER 睇下教唔教得掂佢

會入番拿卡定馬屎亞?

比Rami踢傷左
不過好似話唔係好嚴重

應該冇事
Rami igstroy 仲笑笑口

見出面D POST話好似傷4WEEKS? 岩岩好FINAL, 如果趕得切既話

威斯爾冇創造力 又唔係打短 打巴爾個人能力同埋個前鋒靈光一閃之嘛

我都唔覺好j

佢係威斯爾串連哂成個中場
不過我意思其實淨係指係好多人屌佢成日上前

我就唔撚明其實個教練叫佢唔好上咁多咪得
已經完左個問題，我諗係雲加一直都無落依個ORDER

Official Announcement: Julen Lopetegui will be the Real Madrid coach after the celebration of the 2018 World Cup

OFFICIAL ANNOUNCEMENT | 12/06/2018
Julen Lopetegui will be the Real Madrid coach after the celebration of the 2018 World Cup.

Real Madrid C. F. announce that Julen Lopetegui will be the coach of the first team during the next three seasons.

Julen Lopetegui will join the club after Spain’s participation in the World Cup, after two years leading the national team.

冇得睇雲加教鍠 人地請主教練請得幾快

世3

Fulham are interested in signing Arsenal defender Calum Chambers, according to Sky Sports.

Arsenal have made Lucas Torreira their top midfield transfer target this summer and are locked in talks with his club Sampdoria over a proposed £22million deal. [Daily Mail]

終於有英媒報導

Now都報左

Daily mail

Chris Wheatley: #AFC #Sampdoria are in ongoing talks over Torreira, fee is likely not to be a sticking point but an agreement with the player’s reps need to be found. Lucas is one of several players identified by the club to strengthen the spine of the squad. GK & CB next.

Buy Leno la diu

快撚d啦屌

呢個cb係papa定會買多個 會買多個既話一定借或賣 好多人

借走holding出去學下野啦....

An agreement has been reached with Lucas #Torreira's representatives over a €3m/season + bonuses deal to bring him to Arsenal. [@AlfredoPedulla] #AFC

呢個source準?

除得褲未

呢個source唔多識，但好想打丁

Arsenal have agreed a fee and personal terms for Lucas Torreira and he will become an Arsenal player. [@Gazzetta_it] #afc

Arsenal's offer worth over £30m for Lucas Torreira was greater than that of Napoli and Borussia Dortmund. The final details are being worked on before the move is complete. [@Gazzetta_it] #afc

Gazzetta dello sport: #AFC have secured the signing of Torreira today, a €30m offer & a final ‘ok’ from the agent in a meeting this afternoon, the finer details are being finalised then Lucas will sign a 5yr contract.

嘩 竟然出多過release clause 轉死性

BBC David

As widely reported Arsenal in talks to sign Sampdoria midfielder Lucas Torreira. No agreement but central midfield a priority & 22yo Uruguay int’l seen as ideal fit technically + financially. #AFC also want a GK after defensive signings of Lichtsteiner & Sokratis (announced July)

david快d confirm啦

主要人地唔想黎

好似話因爲會做分期，所以要比多少少

no agreement

你諗係點冇意思既 雲加唔會公開鬧球員都同傳媒講想佢守好本份

Csl 貢夜都唔訓 =,=

David

Arsenal have agreed a £26.4m deal to sign midfielder Lucas Torreira from Sampdoria [Guardian]

訓醒了

Csl 貢早=,=

30M 分期我又覺得好明智, 今年無錢使拖長黎俾, 留錢去第個位
買多幾個人, 個個分期都得, 又唔使我還

冇野好擔心 除左意假冇其他大會話想要佢

Torreira arrived in Italy as a striker, described at the time as the new Carlos Tevez because of his combative style, and joined Perugia in 2013.

會唔會成隊衝晒上去

其實以後都係無錢使

Arsenal interested in signing Freiburg defender Caglar Soyuncu, @SkySportsNews understands.

Quick la diuuuuu

所以話佢後上型 如果藍核 戰術上冇可能433 一定係4213/4231 442風險都太高

好似CDM 是咪sub Xhaka

一係換一係推Xhaka前/並排

會唔會愛美麗其實唔當xhaka重心

所以有機會換走佢正選

40m+1都係多過release clause
到依家都唔明猁點解可以唔賣

痢個40m唔係release clause黎
只係一有報價到40m
痢有需要通知哨牙蘇

好似係當時 Dick Law 收錯風, 以為 40M 係 release clause , 所以出 41M 好正常, 甚至 40.000001M 都得....
1M 講就少, 幾多人成世都未必搵到1M GBP ....

@FabrizioRomano

#Arsenal have total agreement with #Sampdoria for Lucas Torreira! #AFC will pay €30M to have the midfielder, on next hours they're ready to finalize the contract agreement with the player. Here we go! ✔️🔴🇺🇾 #Arsenal #AFC #transfers #Uruguay #Torreira

除得褲啦掛

嗚哇

Leverkusen goalkeeper Bernd Leno is set to sign for Arsenal - announcement in the pipeline according to @SPORTBILD

一個夏天簽5 6個人
Jjjjjjjjj

白簡迪 土耳其中堅 papa
差個龍同翼就搞掂

日日有得j

愛sir

sportbild 同 bild 係咪同一樣野黎，後者我先敢除定褲

一字排開

我想問個烏龜係踢咩位 ？ 勁？

留名等睇一個都簽唔到

瞓醒簽咗2個

除定褲J 了

希望技術性失誤

今年愛字頭主教頭思路太正常, 有D唔慣 有幾可一年內執咁多非詮攻/創造型球員

未官宣就咪J住啦

防中

射左，吹牙？

快啦

爺爺之都開晒聲要執防守啦

叫條撚樣收皮啦 十幾年比佢執 執D乜撚出黎

There's a bit to know about SportBild. They do share the name with Bild, but they have a different editorial team. So you shouldn't confuse those two. Now, Bild does have some good sources for a few clubs (like Bayern), but is worse for other clubs. Apart from football, Bild is an absolute shitshow, but that doesn't matter here. SportBild is overall very much hit and miss, because they're firing out a lot of news, but often when they seem to be pretty sure about what they're writing, they're an alright source. But overall nothing special.

德國仔咁講...著番條褲先
我都記得 sportbild 係兩樣野黎

史基拉斯、獌狗棄將豬達

反愛黨又輸

開幕前射唔射得出

好撚好j
簡迪x華拉堤（身高方面）

兩樣黎，依訓係垃圾

反雲點輸 人都炒埋

還我爺爺

你爺教唔到鍠

接手西班牙國家隊

新韋拉

大肉腸

接手支那國家隊就有份，d支那仔屌緊納比廢

小白臉 大肉腸

屌你老母星期三

有無諗過係班波廢

咁撚瘦點肉腸

精神！

不了

屌

Atletico Madrid will actually pay €72m plus bonuses for AS Monaco's Thomas Lemar, according to tomorrow's L'Équipe.

今朝睇TVB都見到

話我提子又好乜都好，利馬水水地貨

Agent Edward
45 分鐘 ·
Arsenal paying Lucas Torreira £26.5m transfer fee spread over a number of years. #Budget

Og你開工未

買埋白簡迪真係棄邊個無正選好
殺卡唔係後備料，但正選又無貨交
Mk ozil ram 羊 拿又要出晒

板凳深度應該係要咁

利馬 好似打翼都唔係突破型？
係咪造波多 好似唔多岩我廠
利伸 無咩睇佢踢

2&b

攻中翼咁

不嬲有工返緊

新工10日後開始返

都係既
咁撚易傷

腳法唔係好好，但又唔係好爆得
我都唔明點解值咁貴

今晚快d搞掂

無左卡叔同奶兩個人
要補返好正常

Og 最後之10天

再推埋呀叔上一隊，中場夠數

已經係一隊啦

中興復牌

食食下早餐流鼻血....
是咪就死

Agent Edward都出左
穩了

Welcome Lucas

Rip

你都係咁上下咋

奶係咪當走左

係，月尾last day

Firm左啦咩 去邊

西咸

阿叔轉咗15號喇...

U 咁靚仔都咁勤力，完美

退役湊女

咁個10號， 燒：

一日未官宣都唔信奶會走

之前阿狗交比英超既retain list有韋舒亞
寫左會offer新約
佢唔喺release list裡面

Will Grigg

但仲未簽

終於似返個大球會

睇返PSG 個陣 渣加應該打最後個防中
烏拉圭仔同藍打前少少
防守應該會企返做雙防中

奧燒會變雞肋

真 以前係會傳勁多進攻球員

下年防守足球 悶到仆街

之前睇法國國家隊
覺得最sharp係o.丹比利同唔記得係施迪比定文迪
就算麥巴比都唔夠呢兩個sharp

Bernd Leno has committed the second most errors directly leading to a goal (9) out of any keeper since the Bundesliga 2016

隊波唔係超級有錢
其實好難食得落奧燒,奢侈品黎

好波！有我廠龍門DNA

咪當補下鐵質

u 做ptbf就fat fat la

會窮

睇餸食飯咪得囉
燒藍T沙埃，4231/433睇對咩隊出咩陣

打返右邊啦
其實PSG 都係單邊翼
泥碼 同 畢士拿都會入去中間分波
英超中路太多大隻佬 佢打返邊少少仲有利

但係已經變左icon，先至叫有少少影響力簽到人

講成績唔夠鏝獌熱猁轟，講錢就更加比唔上兩隊曼 點解要黎阿狗

@bbcsport_david
As widely reported Arsenal in talks to sign Sampdoria midfielder Lucas Torreira. No agreement but central midfield a priority & 22yo Uruguay int’l seen as ideal fit technically + financially. #AFC also want a GK after defensive signings of Lichtsteiner & Sokratis (announced July)

DAVID今次D料

愛蛇話場場5比4牙

唔係打左邊好啲咩？

希望艾馬利唔係雲加咁on9，要用死一個陣

佢講個D講左幾日啦

班貴婦包U包到窮

U真係狗黎，鬼唔望CIO日日捽9u

我覺得佢咩都贏過啦
未試下隊冇咁chur lor
仲有以前係皇應該俾摩同大帝屌得犀利
不如去間輕鬆波算

依家好多記者都話傾緊leno，而且差少少就搞掂

冇錢傳 空心老倌通哂天

佢今季都打右
錯腳俾波好啲卦

呢個唔係話想打歐聯咩

已經日日摔ME了

要睇下佢夠唔夠膽唔用奧燒/要奧燒遷就

下季我廠咪R聯囉

抵啦

除左買Leno搏佢黎到唔派咁多膠
真係冇咩人選

雲加今季都要ozil拉邊踢啦…以佢依家冇晒突破能力咁濟既踢法係有d晒，但以阿狗呢d算死草性格，一定用到盡，擺落中場中都會照用

Leno撲十二碼成功率有44%

OK簽！

就打得丁 龍呀 martins呀

Deal!

Papa 土耳其中堅 白簡迪
Leno martins 列治史迪拿
一字排開！

佢黎之前都知臭燒續左約架啦
緊係會用佢先過黎教

頭套狗成功率有冇5%??

LENO有冇入到國家隊

好耐無試過j轉會j得咁爽
最撚深刻係間諜果季
買一個龍就收手

Agent edward! 打得丁了

P S G 就係踢到屎咁

褲已除

想睇4312

Leno

有 但就快20救1

有生之年竟然見到牙狗買防中

雷柏捷斯奧....仲要解緊約

冇，揀左紐亞、查普、達史特根

拿 羊
燒
藍 沙卡
白簡迪

Xhaka咪防中 果時個個打丁新沙比

Btw Leno應該去拿玻里 但media又係話佢份約難搞

ospina

依家兩閘夠唔夠做

Agent Edward 今日先講
但A_Milk琴日已經講完了

愛狗玩開4231

又係一個冇mk on99

沙卡下半季我唔覺得佢好失禮, 仲似上緊力

唔班後面啦 愛蛇落order場場5:4

狼隊等緊佢
佢agent係文迪斯
文迪斯同狼隊既關係好好

Agent edward接近同david一樣準 所以唔會咁快啲source

留黎變陣呀清

雲加太理想 買人一係勁野一係塞位用 間諜果季實係搏勁人搏唔到 嬲爆爆唔買人

下半季比人屌完眼神防守之後係好左好多

@MrArsenicTM
From Uruguay camp: #AFC have offered more than €25m for Torreira and are keen on him; two/three players in the national team will be allowed to finalise their moves to new clubs between today & tomorrow.

快啦DLLM

Fabrizio Romano @ FabrizioRomano

And also Leno is getting closer to Arsenal! Talks ongoing 👀🔴 #AFC #Arsenal #transfers

英超攻中位功能性 mk>燒
仲要有羊

謝臣馬田斯成個罪人奴咁,不了

而家咁準嫁咩?早2年我記得9up王

一字排開！

其實擺燒/mk都得
燒依排太雞肋

烏拉圭同意大利嗰邊已經話done deal

上年轉會窗開始準

岩 黑人又咁靚仔 有2&b一個就夠

我覺得佢而家都係執人口水尾

果季諗住j到完轉會窗
屌佢老母

世界盃前官宣到就好

leno我覺得同ooo差唔幾

可能我開返個Agent Milik都可以好準

賓施馬

組力架前場

星期五就世界盃
應該星期四啦

想谷中路既話聖誕樹陣好似好d
羊
燒 恩
沙 藍 Txxx

呢個陣都似愛狗係psg個陣既戰術
兩閘打曬兩邊，燒恩主力中路造波

希古恩

還記得閂窗前一晚例牌唔瞓f5
睇住迪達子跑入油腸場球我仲好記得

Leno派膠黎講勁d
不過簽左先算

我都係 等到六點朝早

沙卡下半季無咁易比人迫甩, 但佢右腳啲控波真係好屎 生蟲咁 成日攞甩波

呢個米9，至少唔會因為手短救唔到先

救火五子 同臭燒果季 好有驚喜

撐牙間！

三中場根本問題唔係出係沙卡 而係藍經常out of position
即係同事搏出位闖禍你出去頂

唔識轉身 死症 完

Ozil果下先經典，一路都傳緊阿狗想簽迪馬利亞，但鍠狗唔賣，之後又傳一個德國國腳，大家都以為係迪斯拿，點知臨尾一日爆ozil出黎，成班英國阿狗係酋長門口痴撚晒線

技術問題多，xhaka d護球能力唔似卡蘇咁勁，卡蘇fit果時真係唔犯規都拉佢唔跌 詳情可以回顧返阿狗某年對鏝狗 而有卡蘇呢隻技術既球員真係好難再比阿狗執到

ANSA: After days of negotiations, Lucas Torreira has been sold to Arsenal for €30m. The news is confirmed in the club of President Ferrero.

Torreira will sign a 5yr contract, with a salary of 3 million per season.

大約5萬鎊週薪

其實阿狗轉會唔係咁差
但一季簽一個勁人
要慢慢儲人

個晚MON POST MON到傻

Jjjjjjjjj

艾馬利會派USB睇精華做分析，應該會有d針對性部署／指令比d球員，藍斯仲係成日out of position咪比人棄用

同埋續左約先講啦 唔續約又變左幫人養仔 用牙叔試下好過

成班阿狗
> > > > >

係得臭燒山狗呢兩季叫做簽到big name

卡叔d遠射都好好j

蘭奴觀望下先，講真無咩睇佢
德國鬥將唔知佢黎到會變卡列奧斯定達史迪根

都唔係陣問題 係幾下球員失誤？
沙加打後一格可以用佢長傳能力
但始終佢打單防中係爭啲

所以咪執到條後防時執唔到前線，條前線ok果時後防又老要換血

成日埋唔到班
好撚on9

列文

但其實幾個貴價收購都有幾大既缺點
奧燒山狗細梅

佢喺利華古遜都派幾多膠
你上網都可以搵d片黎睇下

支持 torreira 直接取代XHAKA

老野唔識教

爺爺厲害之處就係幫球員搵出缺點

大家好似唔記得左埃及仔

奧燒同細梅可以睇多季
但山狗都基本上唔關爺爺事
本身個球員就係咁

臭燒都睇左幾季

想印烏拉圭仔

放大個球員既缺點，埋沒個球員既優點

其實係陣問題 唔同陣既傳波空間同球員受壓程度有直接關係 沙卡肯定會重覆同一失誤

本身都唔係正選料
不過佢比牛奶更值得留隊咁解,實幹型

卡蘇呢D技術球員真係珍貴 幫你串埋後防同前場 可惜

仆街大家係咪唔記得左阿狗險簽啲野 今年個psg細路已經險左啦 未官宣真係唔好j住

呢幾季都係爺爺教呀嘛
但山狗去到獌都係咁,姐係唔係好關領隊事

個下係華垃提啫
個防中冇乜啵
但我同意法甲冇英超貢chur
睇下愛蛇點教

但CG岩岩換左1號
會簽龍?

冇關係架
轉1號波衫就係佢收皮之時

馬拉加財困先比阿狗執到平貨

基本上季中開始場場派膠 有時神救 唔敢講可以取代check

係阿狗著親1號都好似冇好下場，同條9號一樣咁撚邪

主席係留隊定走
如果留隊前場好夠人用

Agger

買多個希望姐

有咁誇張？如果係咁點解仲入到國家隊
無記錯達史迪根去巴塞前都犯好多低級錯誤
蘭奴可能都會變到咁，但亦好驚會變到卡列奧斯呢類

主席 和比 黑碧 拿 羊 mk 燒 新翼

白人2和B

25m買個希望
不過真係冇乜勁龍係阿狗買到

前場係睇免唔免簽到gelson martins架咋
都唔覺有其他前場轉會消息

佢都係壓後個中場大巴好啲 基本上佢唔識防守
免得第一季比鏝456

咁寧願信美斯了

已經入唔到喇呢次

簽到既話 前場爆晒人咁濟

已經用哂budget

下季四冠

同99連一樣

6 is a trophy

勁少少

英超 歐霸 聯賽盃 足總盃

lemar

起身啦

勁好多啦
之前有巴打po defensive score高過kante兩倍
仲未計佢識引球推進

咪係
好多波OOO差小小手長就救到
做球迷睇到好灰

唔要啦咁貴

姐係有兩個kante同場咁

5萬鎊週薪
急屎幾年前仲高過佢

防守角球因為唔夠高，比人笠死

禾仔既3分1左右

拿華屍

但LENO著一號
如果有心買應該唔比CG換NO.
比件一號LENO

敬老

點解可以咁平
列治xxx又係廉價勞工

前場唔洗點執啦
免簽到martins就用佢後備70分鐘入黎爆 爆到單刀再射去角球旗

打Fifa

禾仔老老77都叫做阿狗ICON
但急屎
佢係咪去踢英冠 有冇球隊要

有冇人知猁迷世界盃撐邊隊 我冇f d 係猁

假設佢黎到唔係好似謝雲奴咁蝦碌
有佢點解唔擺佢正選
成隊波一隻正統翼都無

影分身術

埃及
或者英格蘭

睇路jj告別賽
仲撚廢過班老人家

列治因為已經老
torreira因為唔係免簽

CCC擔正果時都係53／13啦

睇丁片謝雲奴黎

防守企位係雙防中唔洗擔心

5萬鎊週薪已經搶羸拿坡理 意假究竟有幾窮

英撚，因為有佢地隊長軒達巨

比人革職

個個都唔同架啦
即係問阿迷世界杯撐邊隊咁，邊有答案

禾撐法包牙 個陣真係除左對閘之外都好撚勁

德國就熱身賽見唔到真章，要真係踢先知

阿狗真折墮

以前可能法國多
而家可能德國

法國最弱係領隊

想丁leno除定褲啦，利華講明岩價拎去，佢地已經簽左今年好勁果個芬蘭仔

德國同英撚永遠調轉

睇吓八強定四強出局

今屆應該會追尼日利亞睇
想睇禾b搞笑😃

森多主席話賣左30m俾阿狗，除非學利柒浦，否則j吧

source?

麥巴比決賽出到？

牙奶尋日都話done deal

up唔到圖.... twitter" arsenic" 度見到

牙奶＝新MF

尋日星期二...

Alfredo Pedulla on Sportitalia mercato show confirms #AFC agreement with Torreira & his agent over personal terms and agent fees. (link: ) youtu.be/SFWab79-nhA

好似話呢段片講左，但我唔撚知意粉文up乜9

martins好鬼多人爭，快d出手啦

意大利要問番牙奶

763.....慘

就係星期二先可信

唔好意思 呢排唔KING 股

BALL有乜好KING牙
你睇下個TOPIC就知啦

股有咩好king牙
你幾百手咁買

我一路睇 心諗邊個係白蘭迪

屌 原來係白簡迪

大有大買,細有細買
最緊要賺到錢

剩係得你賺 KING條撚咩

@Milk
星期三可以上水啦

咁買收息公用股都easy啦

真係有少少卡叔拍99連果季咁，合左體

收工未丫屌

公用股唔會跌咩

簡迪同華拉堤同卡蘇混合體

係牙

加度素同派路同卡蘇混合體

我記得未傳之前有手足貼過球皇片，我都睇到嘩一聲

身高似簡迪

馬基尼尼同韋拉同卡蘇混合體

fail 爭幾個頭

終於變番熟悉的阿仙奴，買埋啲未聽過但原來又幾有料嘅人

講緊碌鳩

不過烏龜仔張工作證點搞.....1cap

傳媒冇話有問題

牠有西班牙國籍，依樣唔係問題

@GFFN

Atletico Madrid will actually pay €72m plus bonuses for AS Monaco's Thomas Lemar, according to tomorrow's L'Équipe.

阿狗上年出到90M

lemar唔肯上賊船

今年數據差左

都唔啱踢啦 打法似MK

水水地，今季

牠

牙龜

但係佢又推左拿玻利

唔係仲有個西維爾龍門

收到風 成班陰D 陰D 反沙

今屆無
比陷阱搶左佢個位

如果簽足咁多人，應該有前四

都31，32左右

買烏龜仔解放沙卡

免費就袋住先

可以接受冇龍同土耳其仔
最好有啦

應該想去下體會

ok 支持

似433喎
臭燒mk一左一右
正前美羊
拿卡賣得

Bild話就黎official簽leno

有oblak邊駛佢

後備算啦
賣完無前鋒

簡尼

睇auba ig同水貨真係幾fd

佢好d 定施利臣好d ?

之前傳緊oblak 想走丫麻

oblak好似去psg?

岩! 佢都係做住後備

……蘭奴完勝啦兩個比就
蘭奴同Rico 比我就揀Rico
起碼高好多

ffp

難
psg而家仲煩緊果個咩公平條約
唔會再比大舊錢買龍
清人都清到佢傻

Sportbild黎

Lichtsteiner confirmed, Sokratis done deal, Lucas Torreira fee agreed, Leno close.

All 4 of them deals get done, regardless of anything else, that’s a good window in my opinion. Stables the ship, and enough quality there to get back in the top 4.

Let’s get it done Arsenal! #AFC

真bild都出咗

起碼入到買4強

Rico 又好蘭奴又好
快啲黎

想睇Macey
高大靚仔
仲要係唯一一個英人係酋長代表阿狗

enough quality there to get back in the top 4

等多屆做2號龍
check之後就睇佢了

七月一號 ， 一字排開

法包麻麻

換晒d龍門教練先講 唔撚教守龍手法同技巧，日日練彈跳、肌肉果d

雖知冇可能 但都好想下季睇auba+laca拍住上

咁佢隻奧比歷去邊到?

cech 轉做教練啦

法國球王施丹和亨利周二分別替1998法國隊建功，在表演賽以3:2擊敗雲加領軍的1998明星隊。

真bild話leno就黎official

leno身高爭少少
不過算啦 簽到就唔嫌咁多
快黎牙狗

食屎狗

岩

米9都爭少少？係咪要高治咁高打龍先ok？

唔夠Rico 高牙

25到

又話得50m budget 即係要賣人?

老野連帶明星隊都輸

加左20m budget

矮撚 甘囝 黑碧 贊狗走場躝得
free走牛奶
大把人工簽人

係真真係好好J

早d簽人早d磨合啦，反正阿狗都唔係好多人踢世界盃

自稱Offers 多到爆

其實好多都8強出哂局
得德國燒會踢耐啲

原來拿子係公海扮now sales 9c

就算50m都冇問題，烏龜先25m，leno都差唔多，然後免簽兩個

走場狗 牛奶 黑big 2&b
大把垃圾可以賣

差martins

麥巴比訓練果陣比人踢傷左

2&b留 其他可以走

martins 轉做mertens啦 差兩隻字

幾耐無試過一字排開？

梅頓斯肯黎肯定精盡人亡

啲人係咪最top 就一定唔係
但好正路 功能上同 戰術上好有針對性
屌真係好撚好J 鑽石眼係得！
唔似得某老野用九十m轟一個利馬就算當交差

e禾比世界盃會起朵

其實好彩買唔到 佢入季法甲2g7a
同埋買佢姐係買唔到美羊

ok，100m買比鍠

世界盃 攬住妹豬潮撐秕

反而想知邊個龍腳下功夫好D
踢控球逼搶要踢得好一定要做到組織第一點
你睇哥狗ederso就知
Cech其實比番個巴士防守體系會好好多
但佢腳下功夫真係差
斬波都搵唔到人

踢完世界盃應該賣到100M左右

真係 原來你有九十m點解唔買下其他人
你話英超個沙夏都好吖個時冇翼
又可以買多個防中
今年傳咁多人都係每個廿幾m
條友唔知諗乜

Ccc尼

係時候回家了

papa txxxxx 2xm leno 2xm
免簽*2人工幾m
可以要多件幼幼->土耳仔

ccc尼

話說有冇手足有Ramsey new

最叻同人地前鋒打one－two

AFCPressWatch@AFCPressWatch2
Arsenal want more than £22M for Calum Chambers after interest from Fulham. The 23-year-old has three years remaining on his contract. His proposed move to Crystal Palace collapsed last summer because Arsenal wanted £27M, £11M more than was offered. #FFC

簽呢啲就等於放棄爭冠又比你地屌

晶宮出得16m, 食屎啦

回本價加𧹏dd
賣完又再買

而家解決後防問題
爭四有餘
爭冠要睇發揮
有返個搶到波有防守力既中場成件事唔同哂

咁要OOO了

——MK Auba Ozil———
————Ramsey———
——Torreira Xhaka——
Mon papa soyuncu bellerin
————leno—————

Sub: Cech, mustafi, kolasinac, lichsteiner, martins, elneny, lacazette

Reserve: iwobi, chambers, AMN, etc

勁？

...

買左四件睇牌面我都重係覺得係痢之下🤦🏻‍♂️

勁

一定踢撚死夢遺同比爾連

好掛住佢

笑咩牙
是其是牙

有 Kola 同 lichsteiner cover 啦
不過呢個陣 bellerin 同踢 wing back 冇分別
可能用列叔仲好

如果最後全部險簽哂 大家會點

佢真阿，之前仲ig出post唱it happens again 唔似某d 25狗話有時間就會睇阿狗比賽，轉個頭去左睇F1

但如果祖記真係會用佢做1號門將既話，咁唔好返黎了

@愛美麗out

我意思係你想要翼可以考慮平啲唔好九十m要一個買唔到就放棄
買個快翼撘多個防中 中堅未中好
好似今季咁

SPORT BILD reporting that Leno is expected to change to Arsenal... & soon.. At Arsenal, he will be the number 1 GK and should be supported by Petr Cech. Atléti and Napoli showed interest. It is also possible that Klopp knocks. Leno would have to have great patience and gamble.

個陣爭前四同歐霸姐

唔會啦 今次簽二線冇人爭

Leno done埋

得 leno 多啲人搶

買左佩連牙

咁冇計了 阿狗當年真係比唔到機會佢，施治岩岩黎果年真係勁到仆街，係12碼救唔到

預期4-5位

白簡迪黎到牙狗變一線球員
好似之前簡迪咁由無人識變世界級

係囉好多買返黎都係冇乜人識啦

哥狗係呢方面真係有遠見

唔洗險簽仲想點

要有人識就唔到阿狗買啦，唔識個啲變一線就話點解當初唔買，買啲唔識嘅返黎又嘈

買果時個個笑佢高價買萄超龍

哥狗真係
初初仲比人笑要龍門腳法好做乜

We don't buy stars. We make them.

有冇人覺得Sampdoria 件衫好靚

比人笑都係因為死都要用巴禾而唔用hart姐

一直覺得買番黎球員功能fit in到戰術體系就得

接受阿狗係中游隊就唔會心理唔平衡

禾又想吹契下高普 tune到沙拿

中遊然三個 fa cup
直情好開心

轉會啦

人地利用左2,3年去執
一年轟一兩件勁野
而家愛sir睇到重點執曬先已經好好
唯有之後再慢慢補強

@老婆清，內戰round 2046, FIGHT!!!!!

禾撐愛蛇 不了

未係

沙拿好似係個球探叫佢買
但高普又肯Say yes

差啲金手套 但老老豆豆人地前鋒開始防守一定令到後防減壓啲 對利見真章

老婆清

唔知第三定四target

高普都好吹奏
拎到冠軍再慢慢吹啦

下戰書

利熱是但一隊攞到球迷應該都噴精

森多利亞托雷拉

佢地攞到又吹聯賽杯FACUP好重要
阿狗就攞就細杯黎

冠軍唔係唯一指標
Ramos帶熱狗拎聯賽盃你又會覺得佢好過肥普?

過2,3年就要重新補強 有半隊退休/半退休

做緊ACO既大學生，面係人地比，假係自己丟。

對比黎講當然係啦
無冠軍其實再多戰術再多前四都唔成功
呢樣係事實 亦無乜好拗

其實 AO 都係

屌你老尾張圖

AO唔係政務主任咩？一入職已經49k

冇志氣先入政府
有啲同學三年就走去做AO

香港有料既人好少 人肉機器就多

ACO都無資格爭
針了

離地撚

公墓猿年年keep住加人工

其實好多人有料架
海歸果班勁撚到

海歸有料果班同香港人冇乜關係牙 返外國做咪仲好

邊位手足

咁靚仔有幾多個呀

OG 靚仔好多啦
同埋佢係啲富婆主動送禮
靚女主動獻身

靚仔咩

屌你老尾又屈

咁重口味就諗起.......

右邊 @4球

點解今年世盃nike同adidas 都好似冇乜廣告咁

三大大把廢

三大其實已經去到有手有腳已經入到

無手無腳here

Iwobi波衫廣告勁多noise喎

上兩屆都有片架嘛

而家d人係讀到三大都唔讀
讀完洗左廿萬但又冇用

原來膠鷹都話Leno done deal

靚仔過我

Bernd Leno: Only Oliver Baumann (10) has committed more errors leading to an opposition goal than Leno (9) since the start of the 2015/16 Bundesliga season

Bernd Leno - Amazing Saves Show - 2017/2018 || HD

就咁睇呢條J片,反應都算快,企位都幾好
但係撲到波之後個波成日向返自己個龍門

我覺得大意野有得改
但身高呀反應呀手法呀真係重要

Leno好似膠膠地

將貨就價啦
俾個全盛期施治你都買唔起啦

甘唔應該買c治
留ccc is ok

要二千幾萬喎

派膠真係改唔到的...

買leno不如叫ccc尼回家啦

愛蛇有片睇牙

Torreira係咪已done deal

講緊ederson級數都要40m
allison好似講緊50-60m
degea/oblak無70-80m無得諗

所以20m龍算係平

有錢都無得你揀啦
Ddg俾一億都唔撚放俾你啦

依家要買De Gea一定唔只80m

我覺得買Leno好似係睇住Cech既弱點去買
Leno救到12碼同落地快

Gelson Martins 上左機未

可唔可以賣ospi 換法比安回巢 7m咋屌

法比去西咸呀

咁不如留ooo咪算

點解依家冇人提俄假件艾堅菲夫？

明明幾年前日吹夜吹會有大會要佢

因為廢

話時話耶耶托尼有無傳過加盟邊隊

好似32了

Leno 2年前接隊友回傳撻Q

已經吹到變左老將(32歲) 仲未出到國

依家廢撚到on9

咪又係四大雞胸

就係睇到段嘢先覺得7m抵玩 不過下年後備龍九成係間諜啦

歐霸俾藍斯射入咗球goal of the season 不了

OOO走硬了

希望佢世界盃打好啲 賣個好價錢啦

33歲 7m都抵？

賣到10m左右應該算係咁

Torreira is a unique hybrid of destroyer and regista. He averages 2.04 tackles and almost 3 interceptions per 90. His pass completion is a little short of 90%. He averages 60 passes per game and helps his team pass their way out of trouble.

有冇手足識Rjakovic 玩fm必買

轉會po咁都有野嘈

原來flappyhandski都已經33歲

Combine his desire to win the ball, a nice passing range and his quick use of possession Torreira is excellent for transitional play. He uses his height as an advantage to dodge tackles, he suffers 2.32 fouls per game as a result.

有森多主席証實done deal🤝🤝

butland應該好過leno

leno會唔會變卡列斯

英人身份都完勝了

想要Sergio Rico 了

Torreira原來又係著34號
好彩Xhaka醒,一完季就轉左34號先

識,踢緊以色列波

但阿狗依家要即食既gk

邊有咁靚仔

阿狗上一個德國龍 列文
阿狗上一個西班牙龍 艾蒙尼亞

列文黎之前咪又係比人話神經刀 唔撚驚

睇J片覺得Torreira同Kante差好遠喎
你地又話咩白Kante

身高

四年一度的國際足球盛事世界盃將於明晚舉行揭幕戰，過往無綫曾多次取得本地獨家轉播權，即使未能取得播放權，國際足協規定必定要有指定場數在免費頻道播出，無綫亦會請來嘉賓及「世界妹」講波炒熱足球氣氛。不過，今年香港區由nowTV取得播放權，部分賽事則在ViuTV免費播出，換言之無綫今年不會轉播任何世界盃賽事。

提早啟動抗衡

無綫近年約六月底至七月初都會以「Amazing Summer」名義推出一系列特備節目，今年為迎戰世界盃，特別提早於明日開動，硬撼對台！據知，為免「長他人志氣」，無綫內部發出「禁波令」，全面禁止在節目及活動上出現足球，例如宣傳活動上不准玩有關足球的遊戲，務求淡化足球味。

「Amazing Summer」由6月中殺到9月，將推出精彩劇集及充滿夏日氣氛的綜藝節目，不過「限奶令」未有改變，一眾女藝員依然不會騷胸搶收視，玩水着節目亦會外加T恤。對於ViuTV當中十多場賽事都在晚上8時轉播，撞正黃金時段，而該段時間無綫播放處境劇《開心速遞》及重頭劇《宮心計2深宮計》，無綫對「戰況」信心十足，因《宮》劇正進入下半部戲肉，至於《開》劇的搞笑劇情則深得大批Fans支持。因ViuTV最近由林敏驄及梁漢文主持的世界盃前哨節目《Good Night Show全民星戰》收視未如理想，無綫亦不擔心世界盃播出後會受威脅。

藝員咁樣睇

一眾無綫藝員均表示會配合公司決定，高海寧指即將開劇，拍劇時間日夜顛倒，睡眠時間不足，相信冇時間睇波！馮盈盈則說：「我唔係好忠實球迷，越位點解都要上網睇解釋，所以對我冇影響，同埋我要拍劇，啲賽事撞晒開工時間，睇唔到。」林子善說：「我作為小演員係拍好劇配合宣傳，同埋本身我唔睇波㗎！」湯洛雯向來不太留意運動，所以相信限制對她冇影響。至於李佳芯（Ali）表示工作層面會配合公司：「唔會無啦啦拎個足球出嚟。」不過做體育節目出身的她，都會支持四年一度的盛事，搵方法睇決賽。

無綫副總經理（節目及製作）杜之克受訪時，表示每年暑假都是廣告高峰期，「Amazing Summer」計劃主要吸引廣告客戶，問到今年提早兩星期開動，是否硬撼世界盃開鑼？他說：「唔係直接關係，因為今年廣告旺季提早咗，我哋都係跟市場走。」

點解唔問遊生

吹咩

不要問只要丁

全寫係白簡迪(高度)呀

識防守既卡索拿會唔會好d

係馬基尼尼同簡迪同卡蘇拿既混合體

吹呀

同我話攻守轉換勁一樣

Cctvb會唔會重演10年用動畫當精華播

denilson係silva同路JJ混合體

廢版簡迪加廢版卡蘇

意大利野無人夠你熟

有冇球王片

on9啦，你d劇最多咪MyTV睇返，波就一定要直播睇

遊生喊住飲緊啤酒啦

BTW TVB真係好小氣

TVB一路都有比錢同now買d體育精華，世界盃都應該會有

10年果時係有線想TVB同ATV轉播果時播埋有線既廣告，合作唔愉快先搞到要買動畫當精華

有無人夠膽挑戰睇哂兩part

當笑片睇又唔差

睇咗一分鐘已經覺得好撚勁

之前睇左1分鐘就熄左

Leno已經係我地嘅人

衰過我打fifa

遊生 余德丞 鍾仔 偉文 文迪

個Torrexxx 攻守轉換勁但唔係純防中
即係會同沙卡一齊打個雙”防”中啦 ?
然後藍斯係愛蛇佔中核心
即係臭燒同mk 打兩邊
箭頭2選1 其中一個係sub 前/兩邊
加埋黑b（主席） 秕 後備邊路人選

迷左butland幾年,但今年佢真係差左好多

Leno呢d垃圾都買

I think so

佢做山寨王算啦

買咩人都唔滿意,你最滿意嗰個perez就敗走左=.=

黎黎去去都係一個講啫

又唔係一定要出曬txxxx+沙卡+藍斯既
睇餸食飯囉，或者輪換都要啦

佢起碼賣到15m

20m買唔買到?

打祖記驗貨

輪換仲有icup囝 牙叔 秕 都可以打中路
仲未計牙奶

咁就一定要買Leno

Jack Butland's right hand could only be bought for £35m, says Stoke boss Paul Lambert.

agger

權威

20M簽舊垃圾返黎頂住個headcount先
咁不如買件homegrown算啦

屌收工未？

-3

-4

屌星期五未？

星期六都要返工牙～～～～～～～

邊有人星期六要返工

牙奶留隊先算啦
禾b同燒一樣，一係攻中一係翼
計中中/防中 藍Txxxx沙埃叔，有當打有幼齒各自又有唔同功能
無必要話限死點出既

起馬呢啲質數先入得眼 之前你地99lin都吹奏...

99 lin未比雲加改做幾勁

吹奏99lin（只限夾卡叔 ）

咁佢未轉做B2B之前係勁

夾卡蘇個時d stat 勁過mata /kante

卡叔陪99lin踢到退休好嗎

串王

想講matic?

一冇左卡叔就唔識踢

你地教壞我

踢意甲都好J

比洛堤

乙蛇眼光

唔要了

取消啦

你老母 洗唔洗咁撚大雨

唔係,真係講mata

繼續用返拖台

咁樣係英超會比人笑幾耐

之後勁到好似迪基亞咁就冇人會笑囉

拖台都會助攻對手

一鳩樣

記得有球助攻法比

達史特根都試過兩次自己控埋個波入龍啦

總之都係廢

德國龍 利記個隻

得醉講句葉鴻輝都勁過佢

韋拉 加度素 馬基利尼 簡迪共同體
到未

德國龍 勁得黎但好多都on99 神神化化
簡尼 列文 舉手帝 Leno
唔勁 但on9 仲有痢果件

葉鴻輝波都唔識開

牙輝d大腳好屎，有時半場都唔過

早晨

列文依家仲守得好過cech

Yes 上星期季前熱身賽 penalty save =50%

人地腦震盪

人地腦震盪都話人

重賽啦

拖台爆頭添啦

賣ooo比痢教下佢
掂下都要訓低

撚晒兩個龍

你j比洛提個陣明明話意甲高水平過法甲

KING BALL,好悶

秒左

無雨=黃雨

上次雨帶過左先紅雨

想做天文台撚下d市民都好

水浸都唔黃雨

大交合

Wc冠軍係法德定巴？

埃及

認真阿根廷

messi會認真 為左搶金球獎

(三大first hon)

iwobi都屌打

亞冠庭啲後防太廢

真

好在我三大 first hon就無啦

西班牙

德國

阿根廷

突西尼牙

英國《衛報》消息，阿仙奴與森多利亞達成協議，兵工廠將以3000萬歐元的價格簽下托利拉，並於週二在米蘭和球員談論個人條款。

22歲的烏拉圭國腳的合約中有一份2500萬歐元的解約條款，合約還有四年到期。

阿仙奴在解約金基礎上額外增加了500萬歐元的報價進而擊退了拿玻里。據報導，3000萬歐元的轉會費將分三年付清。阿仙奴將會與托利拉簽約五年。

托利拉有望成為艾馬利上任後的第二筆簽約，目前他正隨國家隊征戰俄羅斯世界盃

原來得5'6

已射thx

已謝, 射射

3000萬歐元的轉會費將分三年付清。 即係今年只用左一千萬

可能先2000，後500，500咁 呢d真係唔知

先500
之後1250 1250

亦可能今年一蚊
之後個兩年29,999,999

咪計埋d婆乸數

當第一年20m，加埋人工5m
列治人工當佢用左5m
即係仲有40m papa+leno都玩分期就夠埋單了

人工同agent fee 幾m

leno應該冇分期/首期比大部分

雲爺爺無得教蝗螞

回家吧
鯨魚等緊爺爺

半季就炒啦件垃圾，好快要求返爺爺

陳晚post矛人理禾

leno個2x m係release clause黎
如果又要分期可能又要俾多啲

希望爺爺可以繼續教歐洲球會

可能會去支那

@SkySportsNews

BREAKING: Sky sources: @Arsenal one of a number of clubs interested in @selecaoportugal international Gelson Martins.

又唔講埋邊隊有興趣

🆕 TRANSFER CENTRE 🆕

Sky sources understand Arsenal are in advanced talks with Bayer Leverkusen over the signing of goalkeeper Bernd Leno.

More here: skysports.tv/5HNxKL

BREAKING: Sky sources: The future of @JackWilshere remains uncertain but talks are ongoing between him and @Arsenal. #SSN

走未

未

幾時一字排開

聽朝

之後比路狗玩CI

spur

走啦 唔好再哂錢落佢到
留黎續我藍好過

quick la diu

西班牙而家先黎換教練

唔係完左世盃先咩？

【#體嘢突發】

西班牙傳媒廣泛報導，西班牙足協對盧佩迪古在世盃後接任 #皇家馬德里 主帥的決定很不滿，認為此舉有害軍心，而且他在世盃前夕與足協續約，目前正考慮解僱他，並即將召開記者會交代事態進展。

#體嘢 #WC2018

直接解約，痴線

原來世界盃後先解

The Spanish FA president, Luis Rubiales, along with Julen Lopetegui, will hold a press conference at 11:30pm CET tomorrow Wednesday, 13 June at the Krasnodar Stadium.

The Spanish FA and Julen Lopetegui have reached an agreement to terminate the contractual relationship between the two.

The 51-year-old will step down as Spain head coach after the World Cup.

The Spanish FA will receive the full buy-out clause so the current national team boss can sign for Real Madrid.

The Spanish FA president, Luis Rubiales, along with Julen Lopetegui, will hold a press conference at 11:30pm CET tomorrow Wednesday, 13 June at the Krasnodar Stadium.

The RFEF asks for maximum respect in order that normality is kept in Spain's training camp just ahead of our World Cup opener against Portugal.

有個踢開傳控既名教頭揾緊工

西班牙教練

on9

姐係冇事啦

個教練要賠解約金

爺爺挑戰世界盃

唔解約又點教鍠牙

皇馬會賠

得轟先會要個教練自己賠

西班牙版wenger ball

'Arsene Wenger has a reputation in Spain for losing':

Emmanuel Petit claims Real Madrid will not be interested in the former Arsenal boss

係皇主場win1:0
有邊幾間可以做到牙
比提一定嬲左爺爺賣佢去巴狗

幾多年前

爺爺捧世杯冠軍

g持雲加接手，再帶比比鳥去世盃

98年咪捧咗囉

現今得爺爺有份量可以接管西班牙班大帝

Arsenal are closing in on signing Lucas Torreira for £26m & are in discussions with Bayer Leverkusen goalkeeper Bernd Leno over a £20m deal, while Sokratis Papastathopoulos is expected to sign for £16m on July 1st. [@JamesOlley]

痴撚線洗唔洗咁樣炒呀

兵公廟求簽大會

正常都要炒，大佬你呢個時間咁樣影響軍心

法國媒體RMC報導，PSG以及經紀人已經成功說服Yanice Adli與PSG續約。據報由於其經紀人希望更多旗下球員日後能夠加盟PSG，故為與巴黎打好關係，而與PSG合力說服Adli拒絕阿仙奴合約，與PSG續約三年。

雲92當年都係一早話去獌
都打到入決賽啦

Meetings between federation, captains and Lopetegui continue -the press conference is delayed further

Players originally didn’t want to get involved but lately they suggested continuity is the best policy.

The federation has been gearing towards sacking in the last few hours

球員唔想炒喎

洛賓條傻閪炒單刀

perez係咪走得？

一個2010年
一個2014年

Up 乜鳩

柒左吾巧推

Leno其實咩料 國家隊都入唔到

記錯季軍先啱

都係同 trapp 爭 3 號龍
上面有 neuer ter stegan 兩個

trapp已經唔係勁

trapp今季出得4場都入到

盧比迪古是在昨天下午告知西班牙國腳他將會執教皇馬的，但是他只告訴了7個皇馬球員，然而隨後消息很快在球員間傳開了，除了皇馬球員其他西班牙國家隊成員對於盧比迪古「非常無語」，現在球隊的更衣室已經「接近失控」。

如果係真，真係抵撚死

咁講 rico 都入唔到西班牙啦
Ddg reina kepa
做到西班牙 / 德國西盃門將你覺得我地買到咩

其實 leno 呢啲神經刀咪又係搏成材
當年 de gea 一開始交學費交到

佩狗出事了

爺爺教西班牙

好似唔使炒

No la, d 記者話拉莫斯勸掂西班牙足協主席唔炒

de gea當年係衰高波
其他方面都唔差

真係炒撚左

official咗炒了

岩岩睇新聞見到

英超衰高波仲唔夠死
果陣差到比老費 drop 埋

份新工全部男人都算
10個有8個都就甩哂啲頭髮
好擔心

佩狗搞出禍

預視緊...

下個po可以叫爺爺奶西了

快手請人冇錯，係佢自己on99同人講

當年幾多歲呀